個25個省呢刻先通報會唔會太早？

可以過多兩日先講

.